東莞打造「香港城」助港青創業 2023年一期完工 網民：3萬人社區店舖十室九空

東莞常平打造「香港城」，聲言幫助香港年輕人創業。互聯網

東莞一個3萬人社區，實體店無人消費。YouTube截圖

...
廣東東莞市常平鎮政府準備今年將重點推進「香港城」建設，打造莞港交流合作標誌性項目，計劃年底開始招標，一期工程將在2023年完成。

常平鎮鎮委書記劉裕昌近日表示，「香港城」是常平鎮重點打造的項目，項目範圍內同意徵收房屋達80%、核心區高達97%。該項目定位為常平實現高質量發展的「新引擎」，城市形象的「新客廳」。

去年10月，有網民在東莞南部灣萬科城拍攝，指該3萬人的社區，實體店無人消費，大街上看不到人。網民質疑：「產業轉移，人口減少？還是人們無錢消費？實體經濟太難了！」畫面所見，只有肯德基（KFC）等食店開門營業外，其他店舖十室九空，街上的行人也寥寥可數。
...

東莞都無雞叫啦，去嚟托呀

你話香港打造東莞城就話姐

係咪啲支國嘅無人商店黎嫁

比你東莞複制到成個香港都冇用，都係共產黨統治，創乜9業，一個唔該吞咗你成間公司

又呃左香港庫房幾多錢

冇請老衲做顧問咁失策呀

東莞無晒雞鬼有人去咩
搞到個個幫襯電子雞

助港青開雞竇?

不如全支那每個市都整個香港城啦,不過全部都係死城GDPGOGOGO
好似支那人去其他國家都整個支那街咁囉

正如數碼港咁，都係一個名

每日百五返上去thanks

你俾番人叫雞
個度就肯定多人流
以前常平超多雞叫

水龍敬樂園算啦

起中國城仲多生意

如果間間舖都係雞竇，行返369, 我保證得

馬雲都係被人撳住搶

華爾街日報消息指：中國政府要求阿里巴巴同馬雲割席

性都 無咗性

仲有乜用

傻L咗

莞式

常平要旺番復興番桑拿同k 場咪得囉 包你和諧號常滿冇雞叫邊個去

大倒退.

搵笨柒既就叫你去

開日本城好過啦

都無雞 唔通真係去食佢間KFC咩

係咪變東莞城先？

打造淫业高增值产业发展基地
包掂

前鋪後（雞）竇

打造港莞30分鐘性活圈

都係相水人姐 成個中國直接改名叫香港算啦 起埋D垃圾香港城

無客商店

打你老母造咩垃圾毒果
佢哋唔撚用蝗語真係會死㗎喎

十室九貧

無雞叫緊係啦 試下轉做紅燈區 大把港人上

東莞有雞叫
中港大融合

包埋個托兒所？

自己都未撚掂仲話幫香港人

愛國港青記得死返上去

推翻左中共先嚟喇
屌，嘥鳩你

有乜傻鳩會信
個高鐵星餐廳快啲去

有無莞式服務

Yeah，中央全力撐港，就算被國際放棄，港人前景亦一片光明！

第幾多千個香港城？

東莞連優勢產業都比翠包子收咗皮啦

大陸人自己都唔留東莞常平
又想呃鳩港人上去同開荒

去東莞賣烏蠅拍啦！

引入香港email?

中國城啊嘛 香咩港城姐

呢個有得諗好多啦

支那咩都講關係，唔識人走去鄰國創業一定好快冚旗

如果係前朝胡溫/江朱時搞，都可能會幾多人上去，當然男人居多，而家，真係彩你都儍

起座空城叫人返去種草？

雞城

有番一小時性生活圈咪會旺囉

性都做返性都
保證高鐵旺到要增加班次

more

minecraft 單機版
整撚完個城市冇人住

開番莞式，順便吸外匯
都唔知幾咁好，小學雞真係唔識搞經濟

洗撚你幫

大灣區機遇處處 黨又可以昆藍絲水

咪係 轉收美金即刻國際化咗 東莞銀行仲要係IFC有office

改名叫《紅獅》《凡爾菜》《花街》…仲有D港男記念價值啦！！！

以前中港台澳的人起裡面相談甚歡，L會理政治咩東莞的經濟以前好似火箭咁衝上去

常平想當年

香港都有日本城

淨係識抄

去英國搞香港城好過

英國人都要學廣東話

成個concept 都on99，成日起香港乜香港物，屌我依家咪係香港囉，做咩要去個老翻香港

笠水龍敬

好懷念莞式ISO

凡是支那政府打造的，必以打柴告終。

3萬子女仲唔上去

想洗撚，東莞真係幫到你喎(以前)

發展常平新地

你開多D雞場咪成班香港人去買樓 變做香港城囉

又想用香港人既之卡啦 幫大陸狗做嘢 好心啦

項目範圍內同意徵收房屋達80%、核心區高達97%。

睇唔明有冇人翻譯下

即係收晒地 準備開工

冇哂雞叫去嚟把撚

開141 算唔算係創業先

復興中國城就搞掂啦

有撚用咩，無晒最重要果樣

港式ISO?

岩呀
冇一國兩制
整個香港出嚟有撚用咩

依家癲到夜晚打機都唔撚得

帶旺埋酒店、餐飲、娛樂場所 (包括唱K篤波按摩桑拿水療)

有番雞叫 就有人上去
擁抱東莞

死魚
齋做 唔嗌
自己沖涼
戴套吹
唔俾車

澳門賭，香港嫖，外匯滾滾流

幫助青年人創業係叫佢哋走

都無晒雞上去買辣雞咩

仆街我最愛國的時候就是東莞147的時候。

風光不再。

咪有

有冇複制埋個深水步劏房？

等藍絲上

東莞死咗十年啦

周圍插哂五星紅旗，拉哂橫額，k塲入面擺哂雜主席肖像，咪亂嚟呀！

依家就算有雞叫都唔平啦
不過總好過d傻仔個個月比千幾2千睇d波邊都冇得睇既相

轉返曬做雞竇咪即係旺返

cp

冇雞叫嘅東莞，不了

遲d香港真係直接變左深圳香港城

香港個名都臭晒啦
仲掛住以前英國佬陣除，崇洋崇到

見到個肖像，播曬起來～起來～㗎F35就算滿曬油都起唔到飛啦

開返以前東莞咁 香港d後生仔仲咁得閒反共咩

第八組係咪最正？

好地地做雞城未好la

後生五毛！上去

咪話香港城啦，係大陸日本城都做唔掂

最後咪變晒一樓一，唔好俾我批死佢

莞式 ISO 重光

中共想發圍只有一個方法, 用傾國之力, 國營攪黃賭毒, 再輸出世界賺外匯

計劃經濟係一個笑話，中共掌權70年，就不停重複一個不停失敗嘅實驗

以前有得唱仁K, 啲餐飲不知幾旺，成班人食完個豬肚雞先上房，第二朝又一齊食lunch, 不知幾多消費。

可能就係引入新一批做雞嘅人材

又變鬼城

收皮啦 幫我地創業 同90年代一樣想我地帶技術知識過去幫佢發展然後踢我地走

支那人真係好撚賤 唔撚想同廣東有關聯呀 屌

反送中前大把年輕人上去飲飲食食
融合可期
離地高官一插手就唔知似乜
當然亦要多得港獨之母深化中港矛盾

入去住桑拿大房咪得囉

復興君悅！光復匯美！我要凡爾賽！

嘩屌
諗下都唔得掂